【愛狗自食其果】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMXLVIII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

想4

嗰種廢

笑到走場狗屌中場無人拎波

矮仔mk 呢

雙爆

換撚哂兩個爆炸啦屌你老味

愛華頓嗰場已經證明咗雙爆唔work，但愛狗係要鬥氣